世界上有無女仔得意過叻得啤啤孫勝完(Wendy)?

聰明(榮譽生+多國語言)得來有少少天然呆
無時無刻都笑到見牙唔見眼
仲有做綜藝跳舞唱歌好落力個樣
真係好完美

seulgi

< wendy

ching講得好

駁唔到...

我女友wendy真係正到飛起

ching狗口中出人牙

him: seulgi
me: no

駁ed

Yes

慘冇人理 見係wendy幫你推一下